香港防疫措施其實做得好好...

有個藍絲親戚send咗呢篇文俾我睇，係大陸人係度吹奏香港應對武漢肺炎幾快幾有效率幾有先見之明

我屌你老母咩，係有效率一早封撚咗關la
日日俾香港人屌嘅香港政府都可以俾人吹奏
真係一舊屎同十舊屎

推

啲防疫全部都係黃絲做喎
問下啲藍屍幾撚時死？

其實普遍衞生意識算ok，廢老除外

仲要03年有過SARS 教訓先得呢啲程度 後知後覺到仆街

好西 你睇陳局長 咳咳咳 唔帶口罩就知
做得好 西

普遍衛生意識係香港市民自發性嘅，因為03年影響實在太深

香港政府係反制同預防措施上其實係慢到仆街+廢

Btw其實你見而家仲有咁多人唔戴口罩就知其實普遍人危險意識都仲係低因為政府無提及過個危嚴重性

係香港人水平高
藍屍廢老支那豬除外

港豬永遠要人推要人帶先識郁
唔肯自己分析下再行動

有效率既話羅湖關口一早擺左支機關槍

屌佢地la，知道大鑊野第一個同你爭口罩添呀

咳咳...咩話？

唔獨立咪冇得封關囉
你一封關就係港獨丫嘛

見而家紙包唔住火開始多人死咪識驚囉

我叫我老母翻工放工戴翻個口罩保障翻自己仲俾佢黑我面

係咪應該同啲中國人講，香港已變疫埠

講傳播病毒累死全世界真係輸到車尾燈都睇唔到

死都要搵位入

香港人防疫措施做得好好